西客係咪真係有樣睇

以前做過好多服務業既工作
唔知有冇人同我一樣有啲人個樣一睇就知係西客好撚柒麻煩
所以做番白領既我都唔會為難服務業既同事
因為都感受過做服務業既慘
成撚日比啲麻煩西客為難
尤其最多就係香港人
係呀話緊你地班死港豬呀
以為比小小錢就大撚曬咁

以前大學part time 做過連鎖壽司鋪樓面
有啲讀過幾粒英文字嘅閪客見你做侍應就會扮高尚睇你唔起
所以而家畢業完做返白領都會唔該前唔該後
其實你對人好 人地咪自然對返你好
茶都幫你refill快啲啦
大家都係講互相尊重姐